如果美國視國安法為非法，那被欽點專門審理國安法果幾個法官，是否等同‘刀手’？

算不算負責執行任務既刀手

我好擔心牠們